而家出去買SWITCH，邊到有淨機$2340

唔要Game，唔要骨

留名

btw
都想問有咪set賣

去緊百記，豐澤問

依加唔係周街都賣緊原價咩

德福PIAGO

係
風水輪的轉
之前ps4賣平都冇人買
而家調返轉

周街都有2280啦，再平D就唔知

去會同你講要買貼，$100

返屋企上 蘇零網上店買
2380 無骨直送到屋企啦

sorry. 係2340 先岩

唔怕幫人賣埋廣告，188一入門口嗰間賣2270，可以唔買貼，買都係50，D game都平，所以冇乜貨剩，zelda我係嗰度買428

屌佢老母，到你真係想買時，就唔係咁講，瘋澤/Aeon 要加game，老任真係戇鳩鳩

我都係早幾日買，見到周圍都係2340，豐澤都係

日本amazon

點解我問要連Game買

龍珠

我尋晚問都係話要連驚買

Lm同問

2280剩機 唔洗跟野 灣仔188

琴日去深水埗 X源 好似有淨機

想請問下X源賣緊彩機幾錢？

大埔一田見到2280淨機

咁我真係唔知道呀，我都係行過聽店主同客講咋

aeon 2200